[健康] iherb產品討論 2

上一個post:

整合其他巴絲買開有：
沖涼皂，洗頭水，健身奶粉，化妝掃，護眼，護肝

拋磚，自己買過有以下
翻兜再買：
蜂膠 Propolis－Immune system 尤其飛滋，瘡唇
Vitamine B－食完先返工返學會無咁眼訓
奇亞籽－出去PRET食好貴，自己屋企整
褪黑色素－訓覺荷爾蒙，輪更工作／Jet lag好有用
非洲黑皂

可一不可再：
Royal jelly－唔知有咩用
Maca－聲稱對男女reproductive system 都有好處，但食左2樽唔知有咩分別
Tummy butter－for 肥仔／大肚婆啲橙皮紋，無效

見無人開開左先

post 多次希望有巴絲幫到手

［死海鹽］濕疹輕鬆斷尾

都幾有效 喱度講返iherb好啲

chia seed係樓上買會仲平

死海鹽查嘴 感覺好chur thanks

買左vit c, rosehip seed oil, grape seed extract, evening primrose oil, argan oil hand cream, rose petal toner

想問你地食supplement會唔會夾番自己平時食野, 計番個intake?係咪唔會咁易overdose?

又有九折

唔會
除非嗰隻supplement有maximum daily dose

食咗himalaya bacopa monnieri同gnc zinc picolinate都有兩個月，但係都好似無咩改善咁
btw 琴晚又喺iherb入咗bacopa monnieri, ashwagandha同zinc

新人lm

放到成個cart都係野 但仲未捨得check out

腎虛嘅話 如果你有打開丁嘅習慣就戒咗先 繼而補鋅

想問下multivitamins 都有補zinc 作用?

要睇返你食緊嗰種multivitamins，正常應該都有嘅 係含量多少之分

岩岩買左七百幾
買左沖涼，洗頭，蛋白粉，維他命b雜同魚油丸。
希望冇伏

星期一落單，今日就收到貨
買咗食開嘅紅莓素同益生菌
另外買咗C-500 ，酵素膠囊，蓖麻油，黑皂液同水楊酸化妝棉，之後再包膠

認真問，春袋成日都好痕,搞到R損晒，想問下有D咩可以揸下

髮質差可以食咩改善？

lm

星期五落單，今日一點就到左，第一次咁快

我覺得係搽左類固醇先搞到成日返發
利申 最近中左招

你都有唇濕疹？ 但唔查狂甩皮喎

Zinc iron potassium最好都要

Potassium and zinc可以試下

我本黎只係有疱疹 最近病得太多抵抗力差
上個月開始出埋唇濕疹 一開始唔知咩事去左睇皮膚科
話我敏感開左類固醇同敏感藥比我 類固醇搽左係真係舒服啲但feel到皮薄左勁多 但敏感藥係覺得冇用 因為食哂7日都冇好
最後自己食維b好返 但諗住好返一唔食維b就即出返濕疹 腫哂咁
去睇返同一個醫生又係話我敏感(其實已經唔想信佢)
叫唔好開類固醇比我 咁佢照開敏感藥同唔知咩藥膏比我
搽左3日都冇好過轉左醫生第二日就好返好多
依家仲食緊第4日 不過未知會唔會再發
本黎呢啲就係皮薄就易返發 邊可能係咁搽類固醇

利申 廿幾年疱疹經驗

決定即刻買維B食 你係買邊隻?
我上網睇 擔心自己係肉芽腫性唇炎(9估)
我睇啲病症有啲似 好撚不安呀 佢話會變巨唇
我而家咩唇膏都搽唔到

唔知點解突然會咁 我由細到大都冇濕疹 淨係生過唇瘡 好唔開心
甩皮到好似落雪咁
決定再去睇下醫生
你係睇皮膚專科定普通門疹?

我都係第一次咁濕疹 第3次發果陣我喊左成朝
我果陣趕住買就咁係屈人寺執咋 好似係dotors choice

GOOGLE睇相覺得好恐怖
好彩我唔算好嚴重(好似係) 通常都係起粒粒,乾,腫,甩少少皮 7日到就好返哂
其實上個月開始我連發左4次 3次都係食維B好 一唔食+夜瞓就腫返
今次先頂唔順去睇多次醫生 唔想日日食維B吊住條命 (講明先我一日啪2粒搞到背脊爆左好多瘡)
依家個醫生就朝早搽藥 瞓覺著豬油膏
第1,2次睇皮膚專科 之後睇仲貴過專科既普通科 友情價7日藥都1200

對唔住 off 哂topic
太長唔quote喇

我打算係iherb買b2 希望有用
見到你話食vitamin b 有用覺得好鼓舞
斷尾就... 我唔敢寄望太多
我都會搵時間去睇醫生 希望只係普通野

絲打你新食呢劑藥有冇效？ 如果之後ok 可唔可以報告下

祝福絲打你早日康復 一齊斷尾

上網做完功課訂左以下嘅野, 希望有效

腸胃本身麻麻, 所以買返d probiotics 食, 初初唔敢一日一粒, 所以2日一粒先

男人想補身, 咩b雜, zinc, 茄紅素乜都有齊晒, 一樽multivitamins , 1日1粒就夠
買依隻牌子貪佢係food-base

以下兩隻係專攻上呼吸道
nac, 睇過下google 係用黎改善慢性支氣管病, 本身我氣管敏感, 所以1日600mg 試試先 (再嚴重d我見有外國人會1日1200mg)

虫草膠囊
中醫最出名用黎補氣, 補肺嘅藥材, 估唔到外國都有得買, 當然效果就一定唔夠野生個d 勁, 不過試下無壞
買依隻係見佢成份有Organic Cordyceps sinensis, , 不過未開始食, 先食NAC 睇睇情況先

多手買左支漱口水, 平時用李斯德琳辣到飛起, 試下d溫和口味, 都算貴, 不過有review 話用左返唔到轉頭

效用過多個幾月返黎report 下

利申: 可以用下我個code: CAL1070

Royal jelly補充雌激素用
有人會用佢黎豐胸

想買d大路野 複合維他命 益生箘
揀最多人買果隻係咪無伏？

之前都想試下, 但雌激素日日食有冇問題?

食左一星期包膠, 暫時每朝食緊vit c, grape seed extract, evening primrose oil
每樣一粒, 全部都幾難吞, 可能係我一早空肚食, 黎緊會增加份量,

argan oil hand cream純料求其搭單買, 好潤又唔lup, 好大陣shea butter味, 不過少少貴

之後會再包膠

My code: TIN8045

成日生痱滋食呢隻，岩岩起每日一兩個teaspoon，食幾日就消，好正
Y.S. Eco Bee Farms, 蜂胶提取物，11.4盎司（323克）

呢隻平過香港買
Bach, 天然缓解压力软糖，1.7盎司，每颗50克

Chia seed買呢隻，買幾包慢慢食
Navitas Organics, 有机奇亚籽，16 盎司（454 克）

有無巴絲試過healthy origins 既益生菌？
我都有唇炎 食左成個月抗生素先好番
而加個胃好差 覺得係抗生素搞成咁

我都share我個code :

我咁啱係食依隻, 不過因為本身腸胃敏感d, 暫時隔日食一粒, 遲d慣左會去返一日一粒
食左兩星期, 比以前覺得痾得乾淨d

my code: CAL1070

有冇試過洗鼻？
我係iherb買左nasaline呢個牌子嘅洗鼻壺，
我買藍色壺狀個隻。
入面跟50包生理鹽，
加飲用水去到指定線（我會用暖水），
搖幾下就沖鼻。
之前個鼻竇入面長期有舊鼻沸，呻極都有，
嚴重時每次沖2壺，一日2次。
依家無咩事，就每晚沖一包。
我用完50包之後就買番同牌子一大包生理鹽，
佢入面有量匙，我開頭唔知以為用佢隻匙一半，
點知覺得啲味怪怪地，用磅量先知佢一匙差唔多3g
依家每晚沖都用電子磅量。
怕麻煩可以買包裝生理鹽，不過價錢會貴啲。

至於腎方面我唔多識，希望有其他人幫到你。
sorry for 長文。

多謝巴打回覆
我睇下先

-touch wood分界線-
我停藥一個星期都冇再發 希望之後都冇事
感動 你好啲未呀
洗唔洗介紹個醫生比你 （好貴）

好呀 好返少少但都係有
我想參考下

好似都幾出名 見好多大陸人特登黎睇
你都要好返呀

已bookmark 謝
冇變好冇變壞 都算好消息嘅
我今個weekend 去睇皮膚科 不過唔係你果個

訂單滿40美金順豐包郵到中國香港（少數產品除外）
English version follows below.
---

親愛的客戶朋友您好，

iHerb限時大酬賓！訂單滿40美金可享9折 購物优惠，需通過點擊以下連結實現：

或同時在購物車碼券框輸入以下兩個碼實現：

WOW123

MIDJULY

WOW123係人地reward code

買左d洗頭水同沖涼皀

用左你個code

想問下月見草油膠囊可唔可以打開黎食 唔識吞藥丸
狂爆荷爾蒙瘡 想試下

唔知會唔會臭之類
我之前托朋友係藥廠買 比一般panadol大粒
但由細怕飲藥水 試下就習慣
但我要一粒一粒放入口食